有無巴絲打依家起關西?

睇日本氣象資料話5-11度左右

想請實際覺得凍唔凍?

唔凍，著咗件短袖入面加件背心打底就夠晒

而家唔喺
但之前-1到3度 一件UNIQLO羽絨+普通Tee夠曬殺

上次去箱根-4度 要Ultra Warm+羊毛衫+North Face大羽絨都覺得凍

-4同5度爭左十度啦 點比較呀on9仔

竟然唔凍

日本啲凍係唔入肉 外套擋走曬

上面巴打體質太強勁

屌你老母你就On9仔 我Reply緊樓上-1到3度呀盲撚 -4同-1差3度啫 打少啲飛機啦On9仔